平日三罷 禮拜和理非

唔好
平日三罷，日頭繼續塞路、塞鐵、燒狗屋
唔好
禮拜六日和理非出動、勇武休息

大家堅持落去
黎明已經黎到
五大訴求
缺一不可

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務